有張抽獎番黎絲漣床褥

放一張全新公司抽獎絲漣床褥 sleep under the stars型號床褥 91cm(w) x 183cm(l) x 27cm(h)

有興趣tg

how much

tg ok？

唔好玩啦 ching 原價成萬7 8 好似係
有興趣可tg我

呢度放到過3萬既 我出6萬
TG:sitlintogether

sleep under the stars?